一人一句你覺得有共鳴嘅農夫歌詞

由我開始先啦

當你正式上班先知道咩嘢叫慘
原來做功課好簡單 做人好難
-偉大航道

青春多好 容顏太快變老

原來做功課好簡單 做人好難

幾時用薪金去證明我身份
幾時我講親既都唔係我心諗
(問題兒童)

同一個鐘數又上班 同一套西裝與襯衫

粒粒皆辛苦 (全首)

最緊要扯旗
扯旗當賣旗